我祝所有post話抵死嘅人他朝君體也相同

大家咁話啦

多撚謝，大家咁話

扣口德份